今次香港一事d有錢佬好少出聲

除左大劉一開頭彈出彈入外，誠哥，4叔,Keroro一家都好少出聲，其實佢哋心態係咪都係反對政府

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

誠哥走Q左添啦
支持政府？用行動話左比你聽個答案